昨晚月色清明 💫

天氣開始轉冷了，祝君安好

龍翔名物

呢d相點影

現代藝術

喺圖書館笑到gap gap 聲

咁抽像

好撚正喎ching

我以為係顯微鏡影條寄生蟲出來

牛b